香港警察唔做野，要市民同老解做埋佢嗰份

香港警察唔做野，要市民同老解做埋佢嗰份

月入三萬，偏偏由得班黑衫阻人返工
每晚行行企企呃OT
點解我交稅反而要我清路障？
班黑衫收錢示威，
點解我要貼錢仲要冒畀人打既風險？

仲要吸住二噁英清，分分鐘生cancer生畸b

唔得
今日清障
聽日鎮壓
後日屠殺

有風險

呢三句做文宣就有得唸